你出世係咩樣 已經決定左你條命會係點過

呢個世界一開始就本身係唔公平
一生出黎係靚仔靚女 你已經贏左一半 再加埋如果有父幹你已經係贏撚曬 。
先講靚仔靚女 靚樣比人感覺會好好多 好多人都係睇樣做人 識朋友又係 揀另一半又係 。無論學業或者事業有問題果陣都好易搵到人幫手 一路都暢通無阻。仲會好受歡迎 好多人會叫你男神女神 聽到都暗爽啦 ，相反樣衰既人 呢世會唔會明白呢種感受?樣靚既 可以享受青春 愛情 仲可以比人發掘做明星 成世人都開開心心咁過。

相反，樣衰啲既 如果你唔係特別聰明或者有一項專長 又或者特別有錢 人生可以話慘不忍睹。人地見到你第一眼 先會批評你個樣點點點 眼細啊 鼻大啊 樣衰衰啊 一定唔會有人鐘意。所以基本上都好少朋友 當你遇到好多既問題 都好難搵到人幫你解決。愛情?好彩咪有你份 可能搵番差唔多質素既人 除非你好有錢 。你會話 你樣衰就緊係無資格溝靚女靚仔 注定一世做兵 所以我就話你出世係咩樣就已經決定左你係點。又樣衰 又無錢 出到黎同班樣靚既人爭?點爭 要用多十倍既努力同汗水先可能同人平起平坐。人地個個影相post上ig 好多人讚好 你呢?影相都唔敢 咁樣只會一世做死地底泥 就算你有野做得幾咁好 人地都會因為你個樣黎評論你 例如你考試考左個第一 啲人就話考第一有咩用 個樣咁樣衰 咪繼續做書蟲囉，相信實會有人聽過啲咁既說 做死一世毒撚。

我細個好靚仔 愈大愈柒

繼續啦
繼續咁諗
做個死毒撚

唔會樣衰得去邊掛

我唔係叫啲毒撚繼續係咁 唔去上進 但我只係講出做人既真諦

靚仔但怕醜加內向點計

靚仔內向 但總會有人想黎識你

靚仔但唔高大 感覺都係輸比高大前普通樣

有都唔識同人相處
有=無

高富帥點計

人生已經唔洗諗 贏左

咁你仲可以興幸有靚樣 唔會比人係後面講三講四話你樣衰 樣衰內向就。。

高大普通樣係型

Lm

??

點為之人生贏左？